Tela de cupons disponíveis
Tela com 
    Quantidade de pontos acumulados  Quando logado   
   Logo  nome  e pontos  icone com porcentagem 
   Descrição do cupon
    Botão para detalhes 
    Botão canto superior direito  ação  vai para tela de meus cupons 
    Quantidade de cupons restantes 
    Header com pesquisa 
    Páginação